用慣左dathkg

真係要快d出
連住尼請原諒我

Dat 真係幾好用

依家連登無得放大圖
同埋唔識去翻最後觀看好唔慣

設定有得較長按主題或者短按主題時嘅動作

我set左click一下 最後閱讀或尾頁都係唔得
佢只係識去尾頁

出咗記得去買一定冇免費廣告版

就算我用Adgard 我都會買